仲有冇人睇緊the 100?

出緊第7季喇

啱啱開始睇緊第一季

netflix 定其他網？

我都係6日前開始睇 依家睇第7了

第6同7出去睇 google the 100第7季就有

兩三個禮拜前明明喺 netflix 睇緊，而家落咗架

你係咪用香港netflix? 香港netflix仲有1-5喎

搵到了，可能尋晚用緊 VPN ， thx 清

我瘋狂飛住黎睇，好多對白都好悶
明明啲主角一早應該死撚晒先岩
次次危機都格硬黎
jawha 個死力架一早應該死

啱啱睇左三季
諗緊繼唔繼續

第3季嘅Jaha睇到好炆見到佢就飛

我覺得劇情一季癲過一季 不過最好睇真係2,3季

kane ，clarke 同佢老母都開始愈睇愈忟
尤其係clarke ，佢啲演技真係好嘔心

地球人炸爆自己地球都未夠，仲要去第二度再炸一次

睇緊，最後一季點都捱埋佢

我都live咗唔想逐個星期追

睇唔到第7季第4集之後個d

我睇咗第1集後決定播哂先睇唔想個個星期等

想問下第7季幾時出哂
依家追到第4季
想預時間睇

Seems August

邊到有得睇season 6
netflix冇

黎美國睇

真心呢，上網冇得睇咩